何鴻燊進行曲

何鴻燊進行曲

（粵）
元配！
死撚左無法分家產！
阿爺兩腳一伸，得翻二奶三奶四奶！
（普）
鴻燊家族到了分家產的時候！
每個人被迫住發出最後的(粵)何鴻燊！
（粵）
二奶！
三奶！
四奶！
（普）
我們萬眾一心，分掉鴻燊的家產！
錢進💰！
分掉鴻燊的家產！
錢進！💰錢進！💰錢進進！💰💰💰

會唔會俾國歌法清算

真正意義上嘅港共共融

cls

邊間教會？

隸屬法輪功

ok

巴打睇咗国歌法有無追溯期未

巧京

養和堂

鴻燊心繫國家
死咗都希望成為國歌既一部份

前後一年

推

少少尷尬

如果唔係點似支那國歌

何家家歌

完全唔識唱係咪唔正常

正

push